Sofi冇得set自動成交？

跌到某個位就入貨呢啲基本功能都冇wtf
sofi見到呢個po可唔可以提升下

本身都有喎ching

增強限價？

本身都有限價wo ching
係美股無止蝕姐
試吓睇教學？
不過佢個市價盤真係好柒 買最貴

美股係冇止蝕？

係sofi 美股無港股都有 支牛都有 不過有止賺既

係 有次禁錯左買貴左